兩份工點簡好

第一份工好近屋企
講緊係近到出門搭兩個站地鐵加埋都唔洗十五分鐘
講真真係好吸引
除左食野平 車錢時間都慳唔小 老闆又好好人

第二份工人工多成6K
港島區
仲要做阿大
但番工車程都要超過一個鐘
車費食飯都多第一份工成2K

其實第一份工雖然未算阿大
但都話得事

宜家仲做緊第一份工
好順利
但編編哩個時候就突然收到第二個offer
點點我人生成日都係咁
編編最順利既時候都出現考驗

6k wo

第一個啦 少幾k換返多啲自由時間 更何況第2個都有可能係伏

我都有咁諗

時間是金錢
時間重要 就一
如果時間可以換更多金錢也可考慮
畢竟 你做一 假如ot,或做其他炒散,都未必搵到咁多錢
係我就做二
但如果你怕辛苦又性，寧願你做一，起碼穩定
因為做二怕你做得唔開心 到時又唔做 有一個月無野做 無收野
行申9up

另一間個阿頭西唔西都好緊要

第二份 做管理層前途好d

第二
我覺得似係個天俾個機會你轉下/升職
返工太近屋企其實好悶

本身搵幾多先
100k多6k, 同10k多6k係兩回事

正想咁講

2

第2份啦屌

1